【反羊反拿反沙又輸】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

MK最快最快最快最快星期四可以復出

Mkhitaryan is recovering from knee ligament damage, Ozil was taken ill ahead of the game and Wilshere is nursing an ankle problem.

Will any of them be back to face Atletico Madrid? Here’s the latest from Arsene Wenger:

“Jack had a training session today and he looked positive so he has a good chance to be available for Thursday,” said the boss.

“Ozil was sickness [flu] so I cannot tell you much more about that. We will have to see how he recovers tomorrow [Monday].

“But Mkhitaryan won’t be available on Thursday.”

Mk

早幾日唔係話佢可以星期四復出咩

希望只係雲加暗黑兵法

雲加

蛆狗

好眼訓呀

I arrived at 46 years old and I worked seven days a week – not six or six and a half. Seven for 22 years!

生產力

琴日連黑碧都踢得幾好
不過仲有條垃圾nigga係場上

黑b呢兩場好正路
冇晒d小兒麻痹

睇到佢就燥

起底又有乜所謂

啲同學笑鳭我鳭up

笑下洗死咩

點解未見過基佬係阿狗有尋晚果隻入波

美羊ig串kane

爺爺

-6啦尋晚

拿玻里

好眼訓

關你撚事咩

好波

追拿post 波蘭廢鋒比人屌到仆街

最後死球比kouliby 飛將軍頂入姐

唔係廢鋒蛆狗一早要豬啦，使撚等到89'

個球同claim 個球真係幾似

恥笑開始

Harry Kane大演五喜臨門，槍手主場血宰鎚仔幫4:1！！！

【世盃倒數52日】艾利尼傷出埃及心慌慌

【體育】雲加宣佈季後離任的第1場比賽，阿仙奴周日贏波順風順水，主場以4:1大勝韋斯咸，但代價是中場艾利尼傷出，令埃及國家隊陣營心慌慌。

上半場結束前，埃及國腳艾利尼（Mohamed Elneny）與麥克盧保相撞後足踝受傷，需以擔架抬走，由小將美蘭尼爾斯取代，情況令人擔心。25歲的艾利尼擁有57頂喼帽，無疑是埃及中場重心，也是穆罕默德沙拿之外的最具名氣國腳，一旦受傷，對國家隊打擊沉重。

埃及相隔28年後再入世界盃決賽周，身處A組與主辦國俄羅斯、沙地阿拉伯和烏拉圭同組。

除了埃及國家隊未能放心，領隊雲加也必坐立不安，皆因本周四便會在歐霸盃4強首回合硬撼馬德里體育會。由於兵工廠無緣英超前4，歐霸盃冠軍是唯一通往下季歐聯的機會。

好眼訓呀屌

唔想返工

+1，好耐冇返過9-6，想死

你返工都唔使做

呢個星期巧忙牙

Arsenal starlet Arthur Okonkwo in contract stand off as RB Leipzig and Celtic monitor his situation
By John CrossChief Football Writer

Arsenal risk losing one of their best teenage prospects because of a contract stand-off.

England under-17s keeper Arthur Okonkwo, 16, is being targeted by RB Leipzig and Celtic because he has yet to sign a deal at Arsenal.

牙狗青訓咁多尼架

Arsene Wenger backs Shkodran Mustafi to enjoy successful long-term future at Arsenal

Mohamed Salah sends class message to injured Arsenal star Mohamed Elneny

爺爺真係好攬啲球員
就算球員反佢都撐

德撚黎計佢都真係好廢

呢隻反雲狗 下年仲唔生性應該都會被賤賣

自爆走場狗食屎

等睇新教練教到佢變佩老妖咁

自己衰仲賴鳩隊友

收工未呀

岩岩先9點就想收工 學下爺爺啦

爺爺直情收埋皮了

德國國家隊競爭咁大佢都唔爭氣

爺爺被逼走
走場狗要負上一半責任

雲格這盤大棋悄然間已成一半

主場對陣韋斯咸的比賽，由於週五雲格宣佈即將於賽季末離任而擁有了特別的意義。儘管今場比賽阿仙奴並沒有盡遣主力，兵工廠在後雲格時代的雛形卻有了大致的輪廓。

在阿仙奴的鋒線上，拿卡錫迪和奧巴美揚都是有能力改變比賽的球員。無論是誰來當雲格的繼任者，都肯定不會將球會斥資超過5000萬英鎊收購來的鋒線尖刀在這個轉會窗口賣掉。甚至是在未來可以預見的幾個轉會窗口，只要拿卡錫迪和奧巴美揚自己不提出離開，他們都將成為阿仙奴鋒線主力的候選。

由於周中有對陣馬德里體育會的歐霸盃4強，雲格在今天的出場名單中做了保留。被他保留的，就是為鋒線尖刀「喂餅」的球員。首當其衝的是奧斯爾。今季剛剛以天價週薪續約的奧斯爾，未來仍然將是阿仙奴進攻的核心。而且，今年冬天，雲格還為阿仙奴收購了米希達利恩作為奧斯爾的幫手。因此，未來阿仙奴的攻擊線，儘管不會像曼城、皇馬、巴塞那樣「明晃晃奪人二目」，但做到「冷森森令人膽寒」還是綽綽有餘的。

很多人喜歡阿仙奴，是因為球隊華麗的戰術風格。摩連奴所言的「傳傳傳傳傳」雖然有些過，但卻在一定程度上道出了阿仙奴的實質。這一點不僅體現在球隊的前場，而且也體現在球隊的中場。阿仙奴現有的威爾希爾、藍斯、薩卡、比拿連等人各有特點。儘管藍斯很有可能在夏季離開阿仙奴，但其他幾人完全可以保證傳控打法的延續。阿仙奴唯一缺少的，就是韋拉、簡迪那樣的鐵閘。

而在球隊的後防線上，阿仙奴的情形雖然沒有前場或者中場那麼樂觀，不過，有了哥斯尼這個核心，阿仙奴要做的，只是收購一兩名好的中堅，就能搭建起一條能夠令人放心的防線了。而且，在門將的位置上，施治雖然不如鼎盛時期，但仍然具備一定的水準，而奧斯賓拿也是實力大於名氣的球員。

幾天前，在雲格宣佈賽季末離任時，有人認為教授留下來的是個爛攤子，事實卻恐怕並不真的如此。阿仙奴現有的體系，距離完美絕沒有想像中的那麼遙遠。何況，這個賽季，雲格只花了幾千萬英鎊，就將原來的山齊士、基奧特和禾確特換成了拿卡錫迪、奧巴美揚和米希達利恩，提升了一個檔次。不論從哪個角度來說，這都是雲格的一大傑作。如同雲格所說的那樣：「我在這22年中做出的每一個決定都是為了阿仙奴好。我相信我離開的是一家處在強有力地位的球會。」教授帶走的是罵名，而留下的卻是希望。不知道他的接任者在明年的這個時候會不會想到「前人栽樹，後人乘涼」這句話呢？

雲爺爺又贏

光榮引退牙屌你老母

噚晚幾下自爆

嚇屎人

場場爆幾次

肯自己收皮首算，唔j 擊爺爺了

幾時到普狗

普狗之前仲對爺爺惡言相向 不能原諒

收到風普狗下季唔會再上黎9up

肯躝就好，大家好來好去
希望班球員幫爺爺爭到個r 霸

日日被u 撚到心灰意冷

跟甩人 唔mark人 跟跟下唔跟

衰過下游中堅

一開頭係咪j佢長傳準繩

廢足兩年，dllm

佢面對面果啲波好多時都唔知點樣搶到個波返黎
不過位置感盯人補位果啲都好差下
希望下任領隊可以教好佢，話晒都後防標王

我起身個下想收工

自從印左xhaka後發覺佢愈黎愈有級數

藍斯係咪要走了

用左咁多年時間同積分，由藍shit 變藍斯

唔係走呀嘛？

爺爺走，佢都大條道理走

我用碧鹹打中堅都得啦dklm

正常操作應該暑假第一個清走佢，第二個係養和碑

睇下big 6 d 中堅再睇下梅屎達菲

買中堅防中龍門同翼，夠J了

韋舒亞走 藍斯走

快續藍斯啦 屌

續藍斯 韋舒亞是必須的

Ankle problem

Arsène Wenger says ‘hurtful’ supporters played role in Arsenal departure | By @DTguardian

麻撚煩
躝就躝啦

我接受到2wob

連登仔咁屌住走

普子=老野，屌極都唔走

成日J 擊禾

Topic 唔係講爺爺

呢幾日真阿無論迷雲反雲都好感概
得普狗潛足咁多日

反雲狗

刀話去左露營...

好囉

Mochi
真阿已經 cancel 左露營
返屋企哭喪

佢同 Kasin 兩個去露營牙

天體營

kasin叫曬救命
禾心諗，去得露營你唔係預左好乾淨阿

去邊個地方

係咪用條撚安撫佢

Kasin: 救命呀！！
普：你同我去得露營唔係預左好乾淨阿嘛

大O

好多地方好猛

野外O出🤤

咁chur

搞事一齊去架

吊，佢京蟲多過京鬼啦

一邊屌kasin一邊屌搞事
暴京牙，人獸交牙！
講緊你同kasin

3p

帶隻狗去講到帶左個明友一齊去咁

ks:你做乜成晩周圍摸我
普:冇牙,我一早攰到訓

帶隻狗去仲辛苦過同人去
要揹埋隻狗D野

港女又針喇

雲加既傳奇要一代傳一代

今個夏天必清梅斯達菲 借走義和b

聯想一被祝福

好眼訓牙屌你老母

細梅睇下新教頭用唔用得掂先啦，25就要清

我都好眼訓,尋晚成點先訓

Me

me2

“Every single decision I've made in my 22 years is for the good & the sake of Arsenal. Even when it was the wrong decision, my one priority was to do well for the club” @BBCOne teatime news report on the start of Arsene Wenger’s farewell to Arsenal after 22 years in charge #AFC

我3點

SIMEONE TO ARSENAL?

@GNev2 says Diego Simeone could be the man to take the Gunners forward.

Read here: skysports.tv/MkIchc

加利仔又 9 up

In the five games that these two have played together at Arsenal, they have scored eight goals between them. Aubameyang four and Lacazette four. Aubameyang has also directly set up two of Lacazette's goals during that time.

埃及仔又話無事？ 阿狗打起咗嘅成日都傷

Me3 六半就起

打手都要咁早起身
虐畜咩

Imagine calling somebody a racist because they said Alex Iwobi isn't good enough.

Let me make something clear.

His ethnicity has fuck all to do with the fact i dont rate him & think he isn't good enough for Arsenal. I hope he proves me wrong

Clear now? If not fuck off

邊個話無事 計埋復康應該最少個半月

Sky sports reporters Geoff Shreeves claimed that Arsenal medical staff have played down suggestions of a serious problem and that he has sustained a rolled ankle.

He may be a doubt to face Atletico Madrid in the first leg of Arsenal Europa League tie, but knowing his season is still alive is good news for the Gunners.

打唔打到世界盃?

基佬一去左車 車即刻醒神左
雲加又救對家

@米八

唔賺ot星期五點放

好彩既話就打到

唔知咩事純轉貼

“It’s like when you have children and you want them to be happy even if you will not be there for them anymore.”

- Arsène Wenger on leaving Arsenal.

想喊了

雲加唔賣垃圾架，你睇基佬，100分，甚至舊時no1 fans，全部都好高質

AW: “I will never completely leave this club, because my first look will always be for Arsenal and how well the club develops. I will always be attached.”

基佬山狗100分VPS 4件加埋都賣唔到100M

要羊定要基 自己簡

自己用就廢，人地用就勁
代表D乜

羊of course

最撚醒果個係華美倫，季季起碼雙冠

代表雲加不賣垃圾 高汁

但係自己唔識用

擺Laca ==> 斬高波/吊波
擺glo ==> 地波

Lacazette and Aubameyang playing together at Arsenal:

139 minutes (plus injury time)
Aubameyang: 2 goals, 2 assists
Lacazette: 4 goals

Promising partnership.

中美科技戰愈演愈烈，繼制裁中興通訊(00763)後，美國上周點名指聯想集團(00992)涉及間諜活動，聯想股價上周五收市挫逾3%，今早仍未止跌，一度再跌逾5.5%，低見3.58元，最新跌幅輕微收窄，報3.6元，暫時成交逾1.2億元。

垃圾賣唔出啦

雲加好波

已經想辭職，咩年化仲乜鳩都要填form，有病啊？

打信再EMAIL 咪得囉

wts sd is ok

Whatsapp辭職囉 I have money I don't do it

hi 經理, 我唔做啦, 係咁

熱到hihi

最經典係Lord Ben斬比小學雞頂
爺爺代表作

小學雞雲達沙維迪

hi boss, me rich no work i resign la

自從單前鋒戰術流行之後
好耐未出過一對非洲常合拍既雙箭頭
羊拿組合好有潛質
兩個真係互補不足
希望唔好再有人話拿卡係水貨啦

雲加仆街死左？

福建d 女 , 係台妹始祖

德法神射合作

羊會返後組織 仲係有能力個隻

奧巴同拿卡仲要好肯交波唔獨食
呢下先難得
反而覺得新領隊執下條後防分分中可衝冠
唔會好似曼聯咁頹幾年（或者我地已經頹左好多年）
當然要keep到現有班底

忍唔住笑左出聲

想食佢地粒魚蛋

衝姐衝姐
今年獌利都算衝嘅

同福建妹結婚，係女方比嫁妝

最緊要返邊個教先

fatfat

係雲加 愚人節快樂

係屌帥就帶埋sandro黎

雲加：球員，球迷及管理層均表示希望自己留任，決定徹回離開決定，與球隊再續約5年

除左100分
上面有邊個雲加用得差過對家

Senera Rewgen

歡迎新領隊牙

琴日都唔係442
肯走位入zip你放羊係中間或者翼都差唔多
唔走位打442禁區得兩個人 同平時有乜分別

瞓醒未？冇左精神支柱爺爺，唔降班都偷笑啦

唔見講下法比加斯、希比、桑治、加拿斯同華美倫走左之後就大不如前？

Show Blocked User - 羅賓雲佩斯

下面嗰張竟然冇甩骹 好波

早年嗰啲好多過左高峰先走
有一批又爭唔到正選無出場機會

上面個個都係高峰先走

華美子係阿狗棄將

得法比係最高峰走
之後拿斯尼都係

見到班熱狗話驚肥普變到雲加咁就想笑 好心啦人講你又講，雲加呢幾年都兩個fa啦好意思企黎黎

AW [28 Dec 2017] on beIN SPORTS:
“I was always ready to fight and even if needed to lose my job for the values I believe are right.”

雲加頭幾年已經拎左3個英超啦
肥普頭幾年呢
重建咁耐一個盃仔都拎唔到
佢有雲加一半咁勁先好出聲啦

King ball
有無人睇咗琴晚耶穌點入波？
嗰種向前插入 唔係禁區行行企企係阿成日缺少嘅

好似琴日話沙卡有球唔知傳咩
但個個都企定定等波到腳，大帝咩
2&b 空哂都唔前插，點叫人比波佢

教練團成班跟雲加一齊走就好
成日覺得雲加唔係錯哂，教練團平時點教班波破密集

買唔到飛無睇

唔係高峰巴塞會要？
明明佢地就係無左雲加就踢唔返水準，希比自己都講後悔離開雲加

係阿狗踢正選
去疤菜要踢後備
好撚正常啫
但唔代表廢左
咁當然爺爺本身都勁啦

拿坡里同祖雲達斯仲爭緊冠

我地歐霸都爭緊冠

爺爺爭緊歐洲冠軍添啦

佢真係好勁咁肥d都咁軟

斷撚哂啦

David Dein on SkySports: “At the end of last season I was discussing with him, 'Arsene, what do you want to do?' Are you going to stay? Are you going to leave? He was a bit undecided.”

David Dein: “In the end, I said, 'Arsene, do you know what your problem is? He said, 'What's that?' I said, 'You love the club too much.' He's so attached to it. So loyal, so dedicated.”

Dein: “His legacy will be for global football. His style of play. The way he has conducted himself. His integrity. His honesty. The way he has handled players. What he has done for the club is immeasurable. He will go down in history as the greatest Arsenal manager ever.”

講還講咪貼圖啦

If not you, then who?

“It's going to be tough initially,” said Dein. “As I found myself, it's a way of life. He will feel that [unfinished business]. He's the first one at the club, the last one to leave. It will be difficult.

“It is rather like a bereavement and the various stages, the first one is denial and finally you get to acceptance and you move on. He has to have a good holiday and decide what he wants to do next.

“He's going to be 69 in October, but he keeps himself extraordinarily fit. He is the same weight as when I met him, 75 kilos. He keeps himself fit.

廿幾年都keep到體重一樣

爺爺對我廠嘅愛

雲加唔係阿仙奴既一份子，
阿仙奴係雲加既一份子

去咗kitroom問
印到咁 $320

喊左

打手，比個地址我

連埋件衫？

岩！起碼雲加有英超先啦

是但啦！唔係阿狗唔想理

賣哂啦
自己買件衫拎上去印

連衫無可能咁平啦
咁多隻字

兩隊領隊都傳緊入廠

收到風輸左個隊既教頭要過黎阿記教

兩個都黎哂！
贏就做主教練，輸既做助教

拿坡里教練咩水？

Sarri

好似係件光頭老野 但冇睇過拿玻里隊波 淨係知有條廢鋒傷左成季

一野轟落屌帥度啦

衫都無得賣 學咩人開呀

地面進攻

你就想屌我老婆喇

傷晒兩邊ACL嘅波蘭廢鋒

走數次數多過入波數既食屎狗

勁到... molamola

下季去我廠做 check 後備

屌啦星 陣間雲加真係玩回馬槍典算

搞到我都想印返件比個b
邊度仲有bb阿狗衫賣？

你都無力屌咁多次
分d俾人啦

我阿個兩件呢？

cech: 屌你咩仲講…

岩牙,你霸住個大食老婆但又滿足唔到佢

咁兒戲

上面成班打手

YAYA 太重要了

印MerciArsene 22算

Google啦

我都係咁諗
Thank you好似有啲多咗

打手可恥

未正式離職已經開始懷念

原來有10場喎都

屌你老泥 好撚難牙!!!!!! 我唔撚溫牙

愛滋雞不了

屌你老母點做生意牙你

屌你老母你把口臭唔臭啲呀
愛你老母滋呀
尊重人識唔撚識呀
平時講笑無問題
你老豆老母教你講野咁撚難聽？
你係咪痴撚左線呀屌你老母

屌得好！

屌得岩

出聲啦屌你老母
平時唔係好撚鍾意狙擊人咩
平時講笑無問題
你咁撚樣係咪食撚左屎黎呀
家陣我老婆係咪得撚罪你呀屌你老母

佢都痴撚線
以撚為自己好撚風趣幽默
講野臭撚過坑渠

話人老婆真係on撚9 屌得好

你唔撚係好鍾意駁咀咩
出聲啦屌你老母
無撚啦啦 做乜撚野口臭到咁呀屌你老母
得撚罪你邊撚到呀
你話我可以 話我老婆唔可以
屌你老母 出聲啦廢物

你都可以屌返我，上網咁撚認真做乜鳩，綠日子都日日比人笑啦

愛滋鴨？

你都痴撚線
你話人愛滋雞叫人唔好認真？
傻撚左呀？

普狗呢啲時候出黎攞光環

我話完你老婆愛滋雞係咪真係生愛滋啊？

你都痴撚線
你係咪忽撚大左呀？
你唔好再用歪理去合理化自己啦
無啦啦咁話人老婆係愛滋雞
果個係我最親既人
你話我無撚所謂
你知唔撚知你做緊乜撚野呀屌你老母

抵你被人屌

佢門口狗黎呀,有彩就拎有事就縮

你句句屌人老母，難不成家母唔係我最親既人咩
一隻手指人....

但佢屌到kasin

屌你真係唔撚化
仲合撚理化自己講既野
家陣唔係唔比你鳩噏
講時講係咪諗下應唔應該咒人身邊既人呀
你呢一刻好撚似講笑咁
你知唔知咩叫好既唔靈醜既靈
屌你老母你唔撚好兜啦
我知你無撚當過呢到啲手足係手足
成撚日覺得侮辱人身邊人好爽
因為你根本眼裡無尊重人呀屌你老母
你一係就話我
唔好講到我老婆仔女到
屌你老母

你收撚皮啦
仲係到搬龍門
你知唔撚知醜呀
邊個撩人先呀

靜啦屌你老母
花乜撚野生呀

羊bin撚爆harry claim

上連登唔食花生上黎做咩

禾就撐老婆清喇

埃及傷幾耐 ?

我最錫就係我老婆同我個囡
屌你班撚樣講時講
分下尺寸啦
成撚日以為自己好幽默
現實亂鳩咁講野比人打真係唔好話我無提過你地
你學班友笑鳩我我真係無撚所謂。講老婆講個囡就唔撚得
呢個係我既底線
唔撚好再搬龍門
仲要講到自己幾撚合理
好撚心啦 成年人唔撚係唔識分自己咩說話得罪人呀？

Ok愛滋鴨

都痴撚線
是其是 非其非啦
一係就唔撚好出聲
你咁同加把口有咩分別呀屌你老母
花生啲咩呀屌你老母

撐唔撐都改唔到你係狗既事實

打人還拖叫毆鬥，唔係叫自衛喎
講一句就嬲嬲豬咁低EQ jaga

潮撐禾清

痴撚線
你老味係咪傻撚左呀？
你知唔知每個人都有底線
你而家係講鳩我老婆
係咪唔撚嬲得

惡撚到
又唔係直接對住你老婆屌
個個手足啲老婆女友都比人笑過架啦
我勸你份人唔好咁認真

咁都有得嘈

你個價值觀有啲問題
我個立場講到明
有啲說話唔係唔比你講
你講我老婆同個女就唔撚得
對你黎講可能身邊人比人講無乜所謂
我唔係囉

冇話你唔嬲得，不過好笑姐
連登黎架清，jg日日係我fb咒我全家我都未開佢拖啦，上網貢認真

內戰

難得享受咗幾日冇晒命狗嘅生活

dllm 出6c信告6c

岩牙,狗始終都係狗

關阿狗事都話
唔關事出公海嘈 / 私了啦
見到都煩

又話唔係唔比我講，又話唔撚得
咁到底得定唔得牙

咁係因為你唔著緊你身邊人姐
我覺得我無撚問題喎
你無撚啦啦話我老婆愛滋雞你傻撚左呀？

幾時先可以享受無你呢個弱智仔既生活牙

收嗲啦，有啲說話唔係唔比你講，
但你叫我出公海就唔撚得

ching神好波

你繼續覺得自己好撚風趣好撚幽默啦屌你老母

講事實者

你咪又係屌人老母
佢都唔係真心覺得你老婆 AIDS
好似我地話聯機食你老婆唔通又真心咩
唔好咁上心啦

諗住入黎叫句針了ja
咁大火氣既

上網9up下=唔著緊身邊既人，
呢到邊個手足另一半冇比人笑過啊，
食完飯比啲飯氣攻傻左咩清，
放鬆下啦

痴撚線
仲合理化自己講尾野 無撚野好講

是其是

我準備去紅館開棟篤笑，
你準備好去執腸未？

大家煩牙奶 唔好反me

波3幾錢？

上次去299

出左糧去買

賣撚哂啦柒頭

星期一 下午2點都可以內戰.

ON9

又衝出黎柒

追左d po
其實每個人底線都唔同
唔小心踩到人地條底線咪講句sorry算數囉

另一邊都唔洗火到咁既，一開口就屌曬老母
對面都難落台呀

利申迪清高上身

屌你牙

會唔會

有打手話無衫賣啦

羅馬狗躝

食花生睇戲仲好啦

嘈嬴又點？

你再食就爆血管

係牙
好過你生性病死

羅賓vs普子 2.0

準備定多啲錢，你要買兩個骨灰位

異體字？

嘈羊又典？

mk alway eat love g sp ar

岩岩買左個4人位
你D好快D準備定啦
性病好易有併發症

呢個讀"型"喎

Atlético have won just one of their last five games after a 0-0 home draw with Real Betis.

🗓️ Next up: Arsenal in the #UEL semi-finals!

經驗

邊夠一炮過買樓人比,唔怕佢買起我咩

你咁有經驗既，師兄黎？

你死返去自己個哲學PO啦

Sor牙 我都係無野做想9up 下 咁都引到內戰-.-

下次食女之前問佢地攞驗身報告先，
冇病唔食

全世界歡送爺爺系列,送歐霸俾爺爺啦

讀human anatomy學

大陸哲學家

最衰都係你
顛覆阿po =,=

買兇殺你使唔使比兩份錢

根本唔係你錯

自貼培罪啦

有病又唔認，我冇病就比你地jer足咁多年

Atlético have won just one of their last six games after a disgraceful 0-3 away defeat with Arsenal.

你咁多錢同你陪莽怕咩牙

咩事

然咁少？？？

你打夠錯字未牙

中文差sor

起碼要然5球先穩陣
一作客就比人大炒

贏，ok？

垃圾到
Me 咪又係一句屌哂你地老母呀
我地成日都笑打老婆老婆大食要幫手
同埋食佢個女㗎啦
之後又話屌你老婆

Lm

me想屌你ok

法國皮子成日間接引戰

屌你細妹呀 !

禾仔勁過垃圾拿卡咁多
賣禾用50M買拿卡真係on9

U buy air ticket me fly to aussie let u diu la

我比你屌呀 !

跟隊

大陸狗不了

屌埋大小姐老母ok?
屌大岳母

買定套先,
唔係要去養和睇性病就唔好

我幫佢貼啦

我有比你屌架！

大陸基鳩

Ching 好波

想拍GV去賣

本席宣判 唔屌

6c gv

Sik for

真牙 我都唔屌...平過某手足件ipad

基既收嗲

你成世都冇得屌牙

Ching又挽引戰

咁細 怕咩⋯⋯

內戰 round 2 start

佢女神有錢就上得

佢女神比啲mk diu到鬆又黑喇，佢仲係手仔都未拖到

唔使錢都上得，同綠帽光一樣

呢D唔係內戰,係圍剿你

女神俾鬼屌都唔俾你屌牙

唉 是撚但啦 唔好傷和氣
我出去先 呢度個個手足都話屌過禾條女 咁撚護眼 =,=

你想一個隻揪我地咁多個，
定我地咁多個圍揪你一個？

都話左係林仙兒 係人都屌得，但當佢係女神果個就唔屌得

基本你女神係唔比你上姐

OG巴會唔會整多謝雲加22個款的手機殼?

你就想
連戴綠帽既資格都冇

玩留 大陸囝

$30000過夜，你條女雞黎咋

唔使啦，過一陣咪又自己入返黎繼續俾人笑

咁快完左-.-
未分勝負喎

interview失敗，唔想畫

25b陳晚幾g幾a牙

柒頭

00

想要

咁我勉為其難留底啦唉

躝

你呢D人就係自己屌硬唔到
睇住女神比人屌就硬過條鐵

貢廢

是但
反正冇人玩留佢都會留

同綠日子一樣

綠日子係唔想屌佢
佢而家日日係澳洲帶大陸佬一齊叫鬼妹

下次我過黎帶我去沖涼ok?

想Order

跟

遲D等你見工成功再問
唔該你先

咁細碌，點會見到呀…

咁撚小事都世界大戰

我之前試過 啲同學即刻排晒隊比我屌

其中一條頭髮位置

你女神係公廁

4gay lo

讀德信？

wfc

又學到英文 anaconda
宜家啲小學生識啲生字 愈來愈深

=_=

Ging

碌鳩識轉彎

好撚眼訓

仲有最後半小時就收工

公平咩 五點收

打左成日機,好累

DLLM 公司請你依d垃圾

有野做果陣好忙架,不過4月無野好做了

上左成日連登好眼訓，第一日返工已經諗緊應唔應該走

扮工王

無d工作力

Ging
Me also google
Song lyrics?

子普是狗

愛的呼喚

wed 2 major final

星期一好難捱

收到風雲加係被辭職，
有冇迷雲打算一人一信救雲加

好想訓覺

好想收工

雲加咁勁使乜人救

收囉 禾刀返緊屋企了

6點先收牙

++

6半

下星期一想射波了
放四日

more

明眼人一睇就知雲加已經回勇，
歐霸都未出局就唔要雲加，
對雲加同迷雲公平嗎？

dllm

Dllm你番工打機典同

Inch lun dou

Wed fh paper dead

連射星期五同星期一
放五日

可以去個旅行

話讀書輕鬆過返工既出黎隻抽

矛錢

返工讀書都辛苦
好似怕老婆,包皮呢d先正

讀書起碼知幾時考試 考咩內容
返工係唔知幾時考試 唔知考咩內容

欣直

月頭收租有錢啦

買唔到飛無得睇

中環有人跳橋

網上免費直播(好似係)

No la me is real dunno the word anaconda

隻抽

鳩乙真係針左

呢度九成手足返工=等放工
禾呢啲中學雞辛苦到

今日做到狗咁
起馬做左4,5個鐘野

我覆左幾個EMAIL ja,打左成日手機驚了

U are fire

比時時做多左一倍啦

有咩電話驚好玩？

食G

4-5個鐘
Dllm普狗

去邊玩?

那有錢

遊戲王duel links

一日先返9個鐘
扣左早餐lunch，實際工作時間係6個鐘
6個鐘入面有4-5個鐘都係做野，仲想點

岩牙,佢地份工全部虐畜

坐先係問題 有時唔訓得先慘

不鳥

打份牛工想我點

起碼一箱

佢幫我就差唔多

你搵你個肥佬老細幫你

鳩都縮

幾多 我ok

侯強

幾錢先
含緊果陣拍video再賣番出去都發發

禾一時間冇玩了

課金驚來??

好似係有良心既課金驚

可以唔課
成日派
一開始得啲原始卡
鬥高攻
好似返返一開始咁出到藍眼 = win
反而幾開心

玩王者榮耀好過

食雞🤙🏾🤙🏾🤙🏾🤙🏾

Ordered

今個星期五唔比請假 可唔可以告腦細

Rambo’s last 6️⃣ games for us…

AC Milan (a) ⚽️
AC Milan (h) 🅰️
Stoke City (h) ❌
CSKA Moscow (h) ⚽️⚽️
CSKA Moscow (a) ⚽️
West Ham United (h) ⚽️🅰️

@aaronramsey is on 🔥

請假都唔比

報警啦屌

今晚order

射波囉吹鳩我脹牙

好串

揀某一個主題黎課就得,不過係幾SIDE時間
而家佢都簡化左打電腦有AUTO等你輕鬆D

同埋打PVP D時間又縮短左節奏快左,有改善既

唔課金一定得廢卡啦

收工

收6點咁慘

返到屋企等食飯

屌你老母 仲未收工

搵工？

叫完又俾你撚

心情好差

雲加：唔會欽點繼任人

阿仙奴周日英超主場以4:1蹂躪韋斯咸，領隊雲加賽後強調無意欽點任何人接棒。

前曼聯領隊費格遜光榮引退後，欽點莫耶斯接手，結果弄得糊里糊塗，雲加（Arsène Wenger）上周五宣佈季後離任，結束22年入「廠」生涯，究竟會否仿傚相同做法？「不會，球會內部應該各司其職，這不是我的份內事，我不會作出干涉，我只會關心賽果、財政狀況和轉會，繼任人不是由我挑選。」

被問到會否詳細解釋離任原因時，雲加透露收咧時自會公佈：「我已經發出一個聲明，此刻沒有補充，但球季結束時，我會清楚交代一切。」

「現在，我的心情非常複雜，我得到英格蘭球壇的褒獎，實在無比感動。」對於會否執教其他英超球隊，雲加保留了懸念：「從個人情感來說，執教其他英格蘭球隊是非常困難，但永遠別說不，只能告訴大家，我對阿仙奴的感情很深。」

如果兵工廠未能殺入歐霸盃決賽，雲加領軍的比賽就只剩下最後6場。

爺爺別走

光頭佬正仆街

玻璃一定多指紋架，指紋收集器黎

OG是禾手足來

Wenger has four future options

Arsene Wenger has four options to continue his career when he leaves Arsenal at the end of the season, including the chance to coach Borussia Dortmund, claims Telefoot.

Wenger has decided to end his 22-year tenure at Arsenal, but plans to stay in football, with the opportunity to replace Peter Stoger as Dortmund coach one possibility.

A position with Paris Saint-Germain is also an option, along with the chance to become Japan national team coach and the opportunity to be entrusted with the development of football in China.

黎傑志啦

氣墊又係點 驚玻璃易爛

Arsenal starlet Arthur Okonkwo in contract stand off as RB Leipzig and Celtic monitor his situation

Arsenal risk losing one of their best teenage prospects because of a contract stand-off.
England under-17s keeper Arthur Okonkwo, 16, is being targeted by RB Leipzig and Celtic because he has yet to sign a deal at Arsenal.

Okonkwo, who is already 6ft 5in, is seen as one of Arsenal’s most promising youngsters with a genuine chance of making the first team and is regarded highly in the England set-up.
Okonkwo is keen to stay at Arsenal but the club’s purge on contracts means they stand to lose him as he can walk away as a free agent in the summer. Arsenal have offered him a scholarship with a professional contract to follow when he turns 17 in September but no agreement has been reached.

財政司辦公室表示，財政司司長現時使用的座駕由前任司長在2016年年底選用，上任後並無更換座駕或更改顏色。

【陳茂波就坐紅色車現身殉職警喪禮致歉】

買兩個嗎

OG，個殼有冇merci arsene個隻牙

佢隻殻一拆出黎就爛，冇得得閒換下

Dnlm 好撚威牙家陣

禾拆左幾次都冇爛牙
小心d 就得

Dllm

改乜姐 垃圾 嫖賭飲死煙剷

總之玻璃易爛，大家自己揀啦

玻璃一個，世界杯一個，平時替換兩個
依家雲加又一個
前前後後同og 買左5個case

買多個硬 爛左有得換

咦，唔係，有一個是og 送

食煙真是會楊偉牙
630少食啲啦

好撚威牙

吹奏緊og case 牙

之前電話唔用套 無留意
原來有阿狗波衫 德國藍好撚靚

班友轉哂軚唔反羊
初初簽又話人高版禾子

知道了

藍色不利我廠

爺爺會唔會搞告別賽呀？
想飛去睇

文傑同右邊條友又FD返 ?

仲有人睇佢地

用左幾個月，正常既劃花之外咩事都冇

咁岩聽緊啲牙狗會歌
隔離就有條新片咪睇下佢地點鳩噏
點知

3個都麻麻地關係 好似
不過為左出下鏡威下點都要靠文傑既其他兩件蛋散

但係你連一地初初點講都知喎=,=""

文傑 tommy 真球迷
最左條撚屌最撚無pt 好容易聽得出係唔點睇波又係勝利球迷個種

Will Ozil, Mkhitaryan or Wilshere face Atletico?

Mkhitaryan is recovering from knee ligament damage, Ozil was taken ill ahead of the game and Wilshere is nursing an ankle problem.

Will any of them be back to face Atletico Madrid? Here’s the latest from Arsene Wenger:

“Jack had a training session today and he looked positive so he has a good chance to be available for Thursday,” said the boss.

“Ozil was sickness [flu] so I cannot tell you much more about that. We will have to see how he recovers tomorrow [Monday].

“But Mkhitaryan won’t be available on Thursday.”

梗係知啦
初初簽羊果陣呢到先討論文傑同大頭個live
跟手到到留言都話羊係高級版我子
大家都知嫁啦

呢幾條友又走返埋一齊

拿卡黎之前都比人話係高級版禾子

跑得咁慢都高級版我子
唔係下話

拿卡期實算快，不過羊，禾子同比比鳥都係開外掛先唔覺佢快

高級版即係多鬚同黑d

雲加走咗 世紀破冰

@piersmorgan
Wenger blaming the fans for his own failures. Pathetic.

屌你老母

"I'm prepared to suffer to make the fans happy, so if sometimes we're both happy, that's good news" - Arsene Wenger

#ARSWHU

不如遲d請雲加一齊上Tvb 做節目

最好做派＄節目 啱曬爺爺 ，到時一個仙都唔派撚d參加者

三個人玩，拎第四先派$

經過昨晚的比賽後,藍斯正式以58球入波超越法比加斯(57),成為阿仙奴歷史上入得最多波的中場球員.

過幾日就炒鳩下體會

炒到沙基文喊住踢

抵啦

邊個沙基文

佢假球迷黎

😒

沙基利x李偉文

我撐你！
無睇波又典樣牙
假球迷又典樣牙
你咬我食牙

Dllm 成班狗黎，hey0真窮毒

前兵工廠副主席：已有球會斟雲加

【體育】阿仙奴領隊雲加早前宣佈季後將會離隊，外界開始揣測這位名帥離廠後的動態，前阿仙奴副主席大衛甸恩公開表示在雲加宣佈離隊的48小時內，已經有球會接洽他。

1996年，阿仙奴當時聘請了雲加成為新任阿仙奴主帥，為兵工廠創下盛世，而當時負責「簽人」的就是副主席大衛甸恩（David Dein），日前這位前高層接受英國《天空體育》訪問，大爆雲加不缺新的工作機會。

大衛甸恩指在雲加宣佈離隊之後，有很多人主動打電話給他，「當我接起電話時，每個人都在問能否與雲加傾談，過去數年都有大球會有意招攬雲加，現時問題是雲加的意願，究竟他是否想繼續領隊生涯；領隊工作越來越困難，他現時就像一個壓力鍋。」

大衛甸恩指雲加留隊的原因是對球隊仍有責任感，「原本上季尾與他傾談去留問題，他仍是抱著未決定的心態。過去數星期對於雲加而言十分難捱，特別是球隊表現的問題越趨嚴重，這的確改變了雲加留隊的機會。雖然他年屆69，但仍然十分健壯，他給我的感覺十年如一，我相信他的生命中沒有阿仙奴將會十分難過。」

中坑互含

大把啦，中超一定有

迷普都撐

迷普盲反雲sir

Everton

似你地咁虐畜牙？
愛惜狗隻啦仆街

又蝦普b

唔好去英超呀

有冇牙og

茅

係唔係一定查GA

以撚為自己好撚風趣幽默
講野臭撚過坑渠

我撐你牙咁都屌
佢地成日恰你我睇唔過眼

走了 今晚返去繼續溫

屌那星班人俾8蚊去一日遊係度嫌三嫌四

迷普咁高質
普通人唔應該亂鬧
係我地唔啱
狗狗聲真係好難聽

你下晝又咁撚火😒

屌唔同你地king ，kasin 煮左飯俾禾食了

查蛇日日食burger and lobster

填jor

下晝比人話老婆實扯火啦
我都係撐普子 唔想你地恰佢咋

幾時上你度睇波

今日好撚熱
要開冷氣了

撐og撐爺爺 返去填

使唔使出出火先牙

睇緊愛回家
今晚講大小姐

澳洲夠話戶口一定要有30萬啦,果陣無咪一樣有VISA
但大陸人就一定check,香港就抽

香港就黎比人當大陸

教傑志好冇

大和解

不了

大陸人唔check好多去澳洲做黑工

YAYA做義工咁好

返去教名古屋鯨魚

但可以親身打鳩佢喎

Puma幾時死牙

支持og 填左!

屌 開完會了 收工

返屋企填

我地阿POST冇你呢D OT狗

嘩

要幾多錢先過到

$8冇自助山食？
投訴！

Thierry Henry for Arsenal?

Belgium boss Roberto Martinez has backed the Frenchman to be a managerial success. ✅

唔好呀屌

Ozil又病 一年病幾多獲

還我韋拉

射波姐 爺爺辭咁傷心

咪呀享利，英名盡喪架

教得差 銅像都冇埋

多謝大家，應該係最後一次了

整ipad ？

咁就4年？
其實根本係文傑一個撐起成個節目

心病

爺爺走喊到病

爺爺退休令全世界阿迷都團結

佢有機會係免疫系統差

支持 填左

一陣比人吐口水呀，fans先係真正大帝

拖舟二世

要攞歐聯了

之前見過爺爺著既阿仙奴褸 內膽係粉紅色 有冇得買?

填左

歐聯決賽就係條多咀狗腳軟先輸
單刀都射唔入vv

想要爺爺著過既褸

老人味

Rafa for Arsenal?!

Before start of the season Lacazette was called a flop comparing to Morata & Lukaku.
Now he has more PL goals than Morata and only 3 goals behind Lukaku.
Lacazette missed 2 months due to injury and rarely plays more than 70 minutes.
Not to mention it’s his first season in England

Cls

不輪換的男人vs 必輪換的男人

做人好累

原來入咗咁多

多過你2季加埋

反拿全線收皮
勁撚過件坦克

贏件垃圾 你都唔會特別開心

仲有人覺得lkk >> laca?

無乜大分別
但lukaku 入多d

盧卡古愛助攻

Luis Enrique's is Arsenal's No 1 candidate to replace Arséne Wenger as manager at the Emirates although the former Barcelona coach's salary of £17m is proving problematic. (Source: Telefoot)

仆街了

第七屆奇趣盃

奇趣盃嘅第二回合賽事已經出爐💨
以下為各回合賽事詳情📍
日期:二零一八年四月二十九日（星期日）
地點:寶血會上智英文書院🏫

房號:305
辯題:
甲:雲加對阿仙奴功大於過
乙:雲加對阿仙奴過大於功
甲方:H2聖保羅書院
乙方:H4中華傳道會安柱中學

歡迎各界人士前來觀賽🙇🏻‍♀感謝🙇🏻‍♀

躝！！！

唔知咩柱中學豬咗了

寧願要渣士

爺爺教好了

又借我地雲加上位

Enrique>人渣士

我要番雲爺爺算啦

施舟

有11球

講真拖舟都係臨危受命 亨利真係唔好咩

施丹話哂教過兩季B隊，亨利做得一陣國家隊助教，憑咩咁有信心

佢既進攻意識 不過廢老唔中意比後生上位既

我羊黎半季都入左6球定7球了
仲有幾球助攻

爺爺人工唔係頭幾架咩?
點會驚佢人工高

冇佢決賽都冇得你j啦

雲加做左22年先有呢個價

施丹其實好似做左好長時間體育總監

We are hoping that Mo will available for Arsenal again this season and we are keeping in regular contact with the Egyptian Football Association.

The midfielder was injured just before half-time during Sunday’s 4-1 home victory over West Ham United.

Further updates will be made in due course.

加油啊埃及

如果 miss 霸氣盃同世盃就真係仆街了

要出到世盃呀

好可能唯一一次打世盃 咁就冇咗

渣士既話肯定吸唔到星

現有既一兩粒星都即走

達哥

咁都見到山狗

屌又要準備訓教番工

獸醫

講到打政府工咁跳point

爺爺老散做起

無事嘅

淨係聯賽計嘅話，今年 big six 買嘅正前鋒表現
morata 28 matches 11g 6a
lacazette 30 matches 13g 3a
lukaku 33 matches 16g 7a
aubameyang 9 matches 6g 3a

羊輕鬆成為效率王

順帶一提作為benchmark嘅基佬垃圾第一季聯賽 34 matches 11g
同埋原來基佬聯賽最高入球紀錄都係 = 16 球
當然佢冇得射十二碼蝕底咗啲

捱足廿幾年

爺爺有冇長糧咬？

安歷基教羅馬咁屎

有無手足堅持唔開冷氣

17M 如果係一年嘅話應該係 9 up
高過哥迪奧拿同埋摩連奴

夠請曬76同Arteta 有找
滿足曬阿迷心願

好彩佢咁貴
阿狗點會肯比咁多
雲加好似都係9m咋

原來 zidane 人工 (4.6M) 係雲爺爺一半 (8.9M)
施蒙尼得 5.1M
出三倍人工挖是但一個算
另外 benitez 4M pochettino 4.6M conte 6.5M klopp 7M
anchelotti 俾人炒魷魚之前 12.6M
摩連奴 15M
哥迪奧拿 15.3M

仲要拿卡唔係場場踢足90分鐘

其實韋拉都好有個人魅力

計分鐘其實都係多過 morata 嘅
不過表現好過基佬第一季就已經係事實

我風扇都唔開

可惜會員累事...

施丹岩岩先開始教波,低人工正常
安76咁睇好似唔太值咁貴

睇慣雲加嗰種個人魅力
其他都係垃圾

包皮好波

扔水樽既魅力？

如果拜仁都要比 12.6M 我諗佢會叫價阿狗 15M 以上

佢教拜仁最大功績就係炒我地10-2
冇了

順帶一提 monreal 聯賽 26 場都有 5 球 2 助攻

夢遺真係越老越勁
速度一直跌,但係其他方面一直升

15M 真係不了
唔多值

淨係講德甲表現其實 tuchel 好過佢

Tuchel 唔好嚟呀
教練易搵 球探唔易搵

最主要係唔洗場場踢足
對佢表現有好大幫助
佢唔夠力場場上上落落

唔使驚，do話去咗psg

大肉腸

david ornstein 話 diamond eye assure Arsenal 如果請 tuchel 佢會同佢和好嘅
不過 tuchel to PSG is done deal

我地要愛美麗 有冇得諗

形住屌帥會去教意大利國家隊

呢個真係唔好啦
咁我寧願羅渣士

呢條友拎住PSG咁好既人腳都踢唔到入歐聯4強
比佢教阿狗真係等降班

俾佢拎住成手靚牌都教到pat 屎咁
佢返西維爾算啦

力架俠

拎PSG人腳 d鳩猜仲垃圾過阿狗 痴撚線

埃及仔足踝韌帶受傷（是否等如拗柴？），官方沒有公布康復所需時間，只表示期望季尾前能復出。而據埃及國家隊助教的消息稱，埃及仔應會養傷三星期，對趕及世界盃非常樂觀。

至於雲加亦表示米希達恩未能趕及周四的歐霸盃首回合；但韋舒亞則已復操並且反應良好，預計周四上陣機會不少。然而，因感冒缺席昨晚聯賽的奧燒則未能確定其康復情況，到時再決定其上陣機會。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

雲加：廠迷分歧令我離隊

【體育】阿仙奴領隊雲加首次回應出廠，表示全球廠迷就著其去留問題出現分歧，導致球會形象受損，是他決定離隊的原因之一。

雲加（Arsene Wenger）於上周六發表出廠宣言後，周一出席記者會，席間當然被追問離隊的話題。對於出廠其中原因，雲加暗示自己得不到廠迷一致的擁護：「我相信球會在全世界都受到尊重，但粉絲的形象欠團結，這不是我希望見到的，令人感到受傷害。」

該名法籍教頭補充：「對我來說，這家球會的超卓形象非常重要，而體育並非只是贏輸。我擔憂球會的國際形象受損，我不是生球迷的氣，如果球會能夠像我希望的發展下去，這較我的留低更加重要。」

此外，雲加坦言未來執教另一支英超球隊的機會極微，他謂：「假如談到情感，領導另一支球隊對壘阿仙奴，情感上我會感到非常困難。雖然不能肯定不會接掌英超球會，但這刻我是屬於這家球會（阿仙奴）。」

我個到大風到好似14-15度咁

有最後一年約d錢當遣散費

施蒙尼或排3中堅鬥阿仙奴

【體育】歐霸盃4強上演夢幻對決，來自西甲的馬德里體育會挑戰英超的阿仙奴，賽前床單兵團主帥施蒙尼提出會以特別方法迎擊阿仙奴，當中包括使出3中堅陣式。

今季馬德里體育會多以4-4-2陣式出戰各項賽事，表現不錯，暫時成為西甲次名，也打入歐霸盃4強，將會在4月27日與阿仙奴上演首回合。

在日前賽畢對貝迪斯的西甲賽事後，馬體會主帥施蒙尼（Diego Simeone）大爆球隊或以3中堅陣式迎戰阿仙奴，而且作客的陣容已經訂好，「所有東西已經設計好了，我或者會用3中堅陣式迎戰，那又有甚麼問題。球隊的狀態十分好，隊內現時有很多改變要適應，我需要輪換去保持球員的體能，所以費蘭度托利斯、安祖哥利亞等人都有休息的機會。我希望球員在首回合能交出100%的表現。」

馬體會在4月27日作客阿仙奴酋長球場後，會在5月4日回到主場萬達大都會球場迎戰阿仙奴。

有冇人會飛去倫敦睇爺爺對般尼

Henrikh Mkhitaryan, Mesut Ozil and Jack Wilshere all missed Sunday’s game against West Ham United.

Mkhitaryan is recovering from knee ligament damage, Ozil was taken ill ahead of the game and Wilshere is nursing an ankle problem.

Will any of them be back to face Atletico Madrid? Here’s the latest from Arsene Wenger:

“Jack had a training session today and he looked positive so he has a good chance to be available for Thursday,” said the boss.

“Ozil was sickness [flu] so I cannot tell you much more about that. We will have to see how he recovers tomorrow [Monday].

“But Mkhitaryan won’t be available on Thursday.”

想睇對下體會

半隊full team 都出唔到
豬硬

Ozil病夠未牙

GUNNERS KINGMAKERS DIVIDED

Gazidis, along with Head of Football Operations, Raul Sanllehi and head of recruitment Sven Mislintat, will this week begin discussions with potential candidates.

Sky Sports News understands Sanllehi, the former director of football at Barcelona, favours his former colleague Luis Enrique as the man to take the reins over from Wenger.

Arsenal’s third kingmaker, Mislintat – who joined Arsenal from Borussia Dortmund in November, is reportedly keen on Hoffenheim manager Julian Nagelsmann and Schalke’s Domenico Tedesco.

Thomas Tuchel, who last month was the bookies’ favourite to replace Wenger, now looks set to join PSG as Unai Emery’s replacement.

At this early stage, both Brendan Rodgers and Rafa Benitez are not thought to be strong candidates.

GAZIDIS FAVOURS ARTETA FOR ARSENAL POST

Arsenal’s chief executive Ivan Gazidis - the man who will ultimately recommend a new head coach to owner Stan Kroenke - believes Mikel Arteta could be the man to replace Arsene Wenger, Sky Sports News understands.

感冒童又射波

我幾鍾意佢
不過佢係鏝學成師未嫁
學多幾年番黎教都唔遲喎

日撚日感冒
有無咁廢
頂硬上啦

無啦無啦

'We'll come together to let him leave in style'

As club captain, many people are understandably keen to hear from Per Mertesacker on Arsene Wenger's decision to stand down at the end of the season.

Arsenal's chief executive Ivan Gazidis - the man who will ultimately recommend a new head coach to owner Stan Kroenke - believes Mikel Arteta could be the man to replace Arsene Wenger, Sky Sports News understands

唔好得把口

我去見雲爺爺最後一面

又祝福

Sleep is for the weak

冇野做睇咗半場愛記

禾仔完全冇進步

講完就入

控甩腳彈落對手彈返轉頭

weak

無啦啦落大雨

港島矛

訓唔著

九東落左一陣就停左 好波

5想反工牙

返緊九東了，好眼訓

冇ozil冇mk冇auba冇埃及仔即係用返上場個陣

唔想番工

番到了

用willock 啦

臭燒應該都會出既

佢係咪扮病，其實走咗去揾工
見爺爺走

Yes,收到風佢下份工要送pizza 了

耳背神經痛左幾日
睇黎都rip了

又內戰

Arsenal war-chest alert...new manager will also be restricted financially after big squad spending of last two years on fees and a wage-bill that's never been higher. Summer budget (before sales) is around £50m:

50m俾屌帥
準備睇艾沙摩亞 屎吐奶露啦

50m 夠買咩人

可能係連埋人工成份約50m

玩返幻齒囉

買一個中堅都可能唔夠比

50m定500m 打少個0？

第一日睇阿狗？年年budget都係50m左右啦

上年大洗只係因為賣左人

邊個入波牙

屌帥：asamoah lemina stuaro
安歷基：digne ag paco alcacer
安76: 冇

聽日睇早場復仇者
之後返黎劇透先

換左走場狗今季可以拎返幾多分？

廿分 起碼

咁買個中堅下年可以爭冠了

好撚多場波都係佢跟甩人 間接或直接自爆
有啲仲要係大戰

ozil病左咁多日都好返7成掛

其實應該無病
主要聯賽鳩踢都無所謂
留力打歐霸多
利申：識人係阿狗做

最多咪十分到，唔好講到佢唔自爆就然到波先，
今季阿狗作客個種廢

Ok

唔敢面對爺爺

傷我心果到都值十分啦屌

最後幾場坐輪椅都踢喇下嘛

食完早餐就收了

岩岩食左麥當勞早餐

得50m我寧願睇返雲加
起碼佢玩財技仲有一手

迷雲的施華

今朝爭d射左波
好彩忍住

理性反雲

女神走左去排子華 早知射波琴晚就去露營啦

9up幾句扮下窮撚下我地班loser就精神啦

個獎學金點牙

一係就開大技講錢

Dllm 躝啦

又引戰

-.-

黃子華加場d飛睇怕又比班黃牛搶曬
想睇場棟篤笑ja

玩下都引戰，阿狗post幾時變到咁小家

樓下大會堂排隊排左幾條街

黃子華有咩好睇呀
睇tvb好過啦

呢句真，逆緣

睇黑b都有排笑啦

15萬張飛
唔係d仆街黃牛黨根本就好撚夠位

睇開viu牙

15萬都買唔到，以後唔撚睇show了

6月先出結果 擺埋一邊唔理了

而家都無咩好睇啦,睇下KPOP好過

黃牛黨一張櫈霸三十個位
睇到眼都凸埋
當佢1個人買4張都成百張係手
計計埋埋無左好撚多飛係黃牛到

kpop都係人造人黎
有乜好睇

至少唔使食黃牛,一開YOUTUBE就睇到

我初瓏冇整過唔該

根本大部分都係黃牛
判頭俾1,2百請蝻去排跟住張飛賣貴1千

55

你條女都冇，唔係點會咁平

點解而家先10點

咁唔怪得佢地放塊紙皮就走左去啦

最撚慘係後面班白痴有樣學樣
有d仲要畫個“=）”表情出黎

臨開賣去頭位到搞事報驚打交,咁齊齊都無得買

踢走堆紙皮咪有得睇蝻蝻大戰

最簡單既方法就係咪撚買黃牛
由得班仆街睇黃子華睇30次啦
我最多上YouTube 睇

到最尾幾日原價加一兩百蚊賣,班港女咪又係出曬水咁衝去睇

呢個真
班自私撚見加得一二百一定益黃牛

好過炒股,一定唔會輸

香港人最鍾意就係炒
炒股炒樓炒唉瘋炒黃牛

打份牛工搵撚到食咩
好似你咁投左第2次胎就唔同

DLLM內房GOGOGO

仲有炒game炒模型炒波鞋炒月餅
咩撚都有得炒

又串

係
睇見都灰

香港人既生存價值真係好低

遲下女朋友都有得炒

你個大食老婆有無得炒

ptgf

呢個自用唔炒牙

佢出左高價

我係打佢工
每個月佢出返一萬蚊比我做零用
我所有錢歸佢管

你都虧啦,興其佢要去偷食不如益下手足

真愛係講互信牙

出7個數字

先有性後有愛牙,拎錢醫返你條J先啦

u打機課金都課幾皮

我不知幾健康
老虎都屌死幾隻

所以果期老婆成日問我打咩機用咁多錢

根本係偷偷地送禮物俾主播叫佢地除衫

多謝張超雄搞到我冇得睇黃子華

老婆清=鹹濕中坑

邊有牙
禾都唔是咁既人

搵人開下個po
我唔係電腦隔離

老婆返工自己玩直播叫台妺除衫

【世上只有爺爺巧，有爺的阿狗像個包】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXV

啲台妹自摸都有牙

瘋狂課金叫人自摸

1001食肥妹